尾市冇睇一段 咩事跌成咁

跌到仆街冚家剷

中美斷交呀

大使館?

着火要關，點斷交

因為美國收中國領事館皮？

中國係強國, 完全唔驚, 個市聽日就上返去

冇睇半個鐘姐， 就冇左幾萬蚊

3點半已經覺得唔對路，好采走得快

因為北京零確診

仲以為妹到尾

二百幾點

美國佬出嚟玩嘢

屌

半個鐘唔見皮幾野

即日補完裂口 升得

可能美國佬沽好多貨

想SPIN定乜?

次序係要佢關 > 燒文件 > 著火

又話外面燒，依家唔知咩事

唔知咩事都跌定400

如果冇事會大奇蹟，我買咗少少 call 博彈

追沽仲值搏啦

昨日個d升幅，今日唔見晒

快啲宣佈係一場誤會啦

恐慌性拋售好難做，之前北韓射飛彈急幾百點，下晝倒升。。

demo 倉賺左好多

利申: 已戒港股

琴日升６００ 今日趺６００

點睇

琴日升完唔夠半個鐘嘔返出嚟

即日補裂口

單日轉向 跌得

一陣就上26000

仆街，今早win18k, 收巿打西倉倒輸15k，打到開始懷疑人生

開週圖望下啦。。。

總領事館被關閉 基本上半隻腳踏入斷交

睇住都一樣冇架啦

仲有人買緊港股

開戰呀大佬

打柒佢

聽日一定升

駐美領事館 員工撤離 多咗人炒股

利好消息嚟 你懂的

唔跌點升

繼續升佢老母

傻淡先會追沽
正常人應該撈底
唔通跌到18500咩

嘩屌

再唔買就3萬點嫁啦

你個名

做咩？走人仔？

冇事
聽日繼續算

跌5xx 點700先跌25....

本身可能千跌

好多股跌到勁過千跣

納指13號單日轉向個個都話大獲

如果要我隻牛死換取這個結果
牛牛你乖乖去死吧

打仗啦

聽日又會升番
驚咩野

啊爺出手啦，點可以衰比美國佬睇

好在臨收市咋，如果唔係實千跌
btw, 今晚老美閪冧

巴打

支那反制, 吹水要閂美國駐香港總領使館, 係就快D做, 唔好縮呀!

唔明點解要收集DNA

大家咁話-.-. 突然豬

其實一直都跌緊 直至前日公布左新恆指成份股先升返一日
跟住今日又跌

呀爺唔記得入數姐
少見多怪

聽日搾貨先

國家隊頂到國安法
頂唔到武肺

開開心心又一day

咩switch ps5都唔洗買

問題佢升得過份地誇張....佢之前600都差不多到...

除左開戰, 好似無其他原因....

今次真係跳得樓啦...

一個尾市冇左幾雞

仲有post左日本1941燒文件個tweet

7500

走資淮傋大跌

怕乜遮
強國會出手托市嘅

要走好走喇

大家都係人哋老公，經歷嘅嘢都係差唔多
一下比佢秒咗我個倉

支共玩嘢先喎
係都要人畀DNA

On9 夜期升緊

今晚美軍工股升

壞消息已消化 繼續牛

入定牛訓醒收錢

香港夜晚叫美領收皮就話要驚